[有圖]滴左滴鼻涕落地，比人捉千五

正仆街

好唔衛生

我以為你會影滴鼻涕

咁都得

呢個抵死又好笑

咩料呀

cls

抵啦

樓主死傻鳩
恥笑開始

好好笑呀屌你

個職員望撚住你? 咁都望到

點先會滴落地

唔撚信

改圖咋下嘛

好仆街

咁就千五 市民錢真係易搵

即刻奶番佢再同食環嬸嬸打個車輪

刻意嘖落地就唔同講法

死口唔認會點，我唔信cctv高清到影到你滴鼻涕

係咪直接呻落地果啲

咩呀？咩唔算呀？頭皮，六百！
咩手皮腳皮，咩天氣乾燥呀，六百！
哇你，你做咩野？你當街痾眼屎你？刑事！

人地捉你擤鼻涕唔係滴喎
擺到明你係擤啦

好慘

如果係好似廢老果種
大力噴落地下
就抵撚死

咪係 見到啲廢老禁住一個鼻窿
係咁擤另一個鼻窿啲鼻涕擤到長一長最後吊到落地就想嘔

罰佢$1500算便宜佢

肯定係㩒住一邊鼻窿，另一邊就擤成筒鼻涕嗰種啦
通常廢中同廢老最鍾意咁做

有可能

去石地足球場有排捉，好多傻仔當自己踢緊職業聯賽，以為撻石地係草地，瘋狂吐口水同呻鼻涕落地下

好明顯放飛劍啦，廢老最興大事化小

見過個廢老坐電椅掛住睇電話直撞落架benz到，個車主落車睇花撚哂，呀sir黎到，個廢老夠膽死話只係hi到，啲花唔關佢事

又看圖作文

拎去化驗下先交錢

通街屙眼屎

lm

見過幾次啲阿伯正常呻落地
痴鳩線

笑死我

....

特登既話抵啦

捉你個個都幾醒

好在無比人捉到你講嘢跌左落地下啲口水

屌痴撚線

罰得小啦咁核突

遲下講野噴小小口水都比人捉

鄧國強

坐電椅

綠里奇跡？

樓豬知唔知咩叫擤

核突 抵撚死

有聲

俾著我實跑走好過

Tang Kwok Keung

以為會見到篤痰扮鼻涕

捉埋食煙果班啦， 行係人地前面食煙果班，屌你地祖宗18 代

成班戇鳩睇到個擤字就可以推斷到樓主係特登滴鼻涕落地下
好撚叻呀

預著個識寫個擤字既算佢唔好彩

on9先比佢抄，即跑啦

左你老母

咁我仆街啦
最近換左十種洗頭水都好多頭皮
一粒千五....誠哥都唔夠錢幫我找數

啲字幾靚

如果我係條街到嘔咁點？

本身都無留意到
係火車到笑到震

一定係廢老果隻噴出黎

輪到蝗週街柯屎

食環: 有咩？乜都睇唔咼

樓主啲鼻涕污糟過屎

你就on9
你真係信樓豬滴左滴落地下比人罰錢？

今次真係有聲

唔忍囉, 佢真係攞到樣本去化驗？！

破產啦仆街

屌，我入黎竟然係為左睇鼻涕圖

一定係中坑老野單邊鼻涕噴落地，再手指hi落欄桿

笑咗

我都覺

d中坑好有技巧
按住一邊鼻
一噴

就唧左篤鼻涕出黎

唔會痴住一半

滴鼻涕落地同隨地吐痰有咩分別

要怪就怪你唔小心

呢個好笑